同你抽出第三波疫情幕後黑手！ 搵出死雞撐飯蓋經典例子！ 用粵曲唱出真相！ 志雲頻道

#第三波疫情 #死雞撐飯蓋 #時事短評

【時事短評】
同你抽出第三波疫情幕後黑手！
搵出死雞撐飯蓋經典例子！
用粵曲唱出真相！
志雲頻道
（2020年7月27日）

志雲頻道 stephenchannel
64.2K subscribers

今日做三件事：
同你抽出第三波疫情幕後黑手！
搵出死雞撐飯蓋經典例子！
同埋用粵曲唱出真相！

睇完COMMENT傾下計～

#第三波疫情 #死雞撐飯蓋 #時事短評
----------------------------------------------------------------------------------------------------

《姨媽到》第一集你睇咗未 ▶
訂閱 志雲頻道 Stephenchannel ▶